有冇人認領返？

被世界遺棄不可怕
有連登陪住你

兵

笑撚死
利申：單身狗

可能係其中一隻jaaa...

煙頭變玫瑰